分咗手一個半月

進度良好
偶爾會諗起佢
想知佢做緊咩
由其星期六日
WhatsApp已del record
Contact del埋
Ig仲互相follow緊
我要改善嘅係，po完story唔好expect佢睇，我嘅story唔係為咗俾佢睇而post

加油

做咩事會分手呀？
你提出定係佢提出？

鬧交，跟住佢提出
佢話性格不合，唔想再浪費時間去試，佢話因為我嘅時間都好寶貴

乜咁好人呀
佢知你既時間好寶貴的話
咁當初做乜追你呀
依d咁既人都幾搞笑
分完手仲要想做埋好人

Del埋ig咪得囉
留嚟把撚

抵撚柒死

岩架喇巴打
幫我屌下佢 等我唔好後悔
謝謝你

關我撚事？

你唔del晒所有嘢會繼續諗起佢

佢ig唔Po野架
不過我驚佢之後會po新女上去
我未承受到住
我想unfollow佢
但應該會keep住俾佢follow

試過被ex block咗睇story 我發現咗即刻block，個時係分手頭幾日，睇得出佢好憎我想快啲88

依d人講真真係唔值得可憐

有人圍爐嗎

喊囉
冇嘢好得過喊
叫人咩要忘記啊搵過第二個嗰啲全部廢話
道理就係人都知
做唔做到就兩回事
講兩句就可以忘記嘅根本就唔係感情

多謝
岩岩喊左兩滴眼淚
無之前喊得咁誇張

個半月仲短
搵啲歌聽下
聽到喊就啱傢喇
之後就會瞓得著

呢啲時間係應該聽住歌
合埋眼
等啲眼淚自己流出嚟
你會舒服好多

嗱
聽呢隻
開埋字幕
一路聽一路流淚一路痛
跟住喊到攰就會瞓得著傢喇
唔喊出嚟係會瞓唔到傢

順便介紹你識我唯一嘅女神

一齊圍 我都散左個半月

我唔敢再聽歌
我驚會諗起同佢嘅回憶
我諗起點解我自己一個要咁唔開心
而佢咁狠心可以好似一啲事都冇發生過咁

加油

一齊左幾耐？

十個月咁短，好快就淡

希望係啦

你過多排走出左，你就會發覺出面世界好大，仲有好多好仔

仲未接受到

散左半年

圍爐
佢話分開講咗一個幾月了
我唔想分開 有揾佢

佢從來都唔會po我上ig
但佢話分開之後佢同女同事食邊爐都有po
我唔份氣去問佢點解佢地可以我唔可以 然後佢講嘢好hurt人 話本來開開心心打邊爐 宜家搞到佢燥底 仲講粗口屌我老母 問我係佢邊個 憑咩管佢比怨氣佢
未del任何contact 對話記錄 ig互相follow

錯就錯在我太愛佢 放低曬自己所有尊嚴去求佢
自從嗰次佢講粗口鬧我之後 我心好寒
明明佢主動話一齊 明明一切都係佢主動
到最後佢咁對我
認真嘅人就輸了
我輸到貼地

一齊咗幾耐？
我分咗4個半月，都係識咗無耐就一齊
呢排番份新工咁啱係佢份pt隔離
收工都會忍唔到係佢番嘅日子去望一望佢
琴日同今早都去咗睇佢...

絲打 我覺得個男人用得粗口鬧你
都唔係好尊重你
甚至乎可以講已經係唔愛你
一齊醒好嘛

佢見唔見到你？
不過你好勇敢
如果係我我唔夠膽去睇佢
我驚比佢見到
同埋驚自己放唔低

我心好撚痛啊 點解要咁對我

絲打你拍左幾耐拖

八個幾月

我反而覺得聽到喊先會舒服
覺得啲歌首首都係寫緊自己
跟住喊

互射左幾多次

算啦
你期望佢點點點會好番
你不如望下自己下期中六合彩啦
江山易改本性難移
你望得出面個世界太少啦
呢個世界又唔係剩係得番佢一個

我日日都好期待自己中六合彩
只係我唔知點解佢要咁對我
點解要咁嚟hurt我

算啦 等時間幫你
（4年剛剛完左）

完全唔覺得自己勇敢
我咁樣做已經係放唔低嘅表現...

有時男人同一個女人相愛耐左，d 男人好自然覺得個女人一定會接受晒佢一切，包括會用粗口鬧你，佢唔覺得係 d 乜野，但大家都知咁樣係唔得太過insult ，只可怪你ex 唔係太顧你感受，既然一對情侶有一方都做唔倒顧及對方感受，我相信你亦無謂對呢段感情無左而覺得可惜

其實點解一定要放得低？？？

戇鳩
我同EX夠分左個半月有咩大不了
同你一樣一齊左十個月被拜拜
但我係巴打

唔撚po story咪得

一齊6年分手幾個月
仲未move on到

低能到 唔夾咪分囉

分手 差唔多一個月
分左第6日 佢po新女友係ig
再過多陣 block曬我啲野

唉 單身好阿

無話一定要放得低，可以放唔低
但放唔低就唔好搵下一個，唔好害左人地
同埋放唔低嘅咪成世都記住佢，困係你地嘅回憶入面啫
咁你覺得enjoy嘅咪無乜野，但唔係個個都會開心
所以點解唔試下放低佢，搵到真係自己嘅幸福？

咁快就有新女咁佢都唔係好認真
似玩你多啲喎
沖個涼瞓個陣，諗下自己有咩目標啦
唔好再諗啲唔值得你浪費時間嘅人

我同佢 拍左差唔多三年 輸比一個月既人
不過冇既 應該呢3年相處方式出現左好大問題 但冇好好地咁解決 而導致
3年...原來係佢心目中 我一直都冇做過sweet既野
一直令佢冇被愛既感覺 sad左
btw 祝人地幸福

我可以祝福前度，但佢另一半就不了

佢覺得有問題咁佢自己無口講出嚟嘅，點解一定要將責任攬晒上身
應該話佢根本無認過同你認真，有諗過同你行落去嘅話點會唔識講出嚟解決問題吖
佢咁講你都係想瀨晒啲野落你到，等佢唔使做衰人啫
呢啲人唔使咁上心啦咁

佢衰到去投稿去人地ig page(講情侶感情嗰啲)去講我
內文 話有同我反映過喎 總之篇野講到我好差咁
我依家努力緊放低佢 佢繼續扮好好先生 我都冇計
分左手 我冇搞佢 佢搞我 都唔知想點
真係多謝自己班frd陪我過 唔係我都唔知點

呢啲人其實會咁做即係佢真係唔係同你認真
真係早走早著，你離開佢先係真正對你自己好

睇到大家嘅回覆
發現原來唔少人同我一樣嘅情況
希望大家可以好好保重

係戀愛嘅道路上，今次嘅挫折，對大家來講可能係一個問號，又或者係句號，但係我哋都要記住，呢個係一個分號

唔好因為今次嘅經歷，令到自己失去自信，質疑自己嘅內在同外在，我哋都已經好叻，比好多人勇敢，起碼仲有愛人嘅能力，呢一樣唔係個個人都擁有

我好明白，呢一刻我同你都未必能夠馬上放低，你見到對方已經move on咗，可能會好唔甘心，真正嘅愛係希望見到對方開心，冇人能夠完全擁有一個人，放唔低嘅原因會唔會只係貪念同執着

講係咁講，但係我始終忘記唔到，佢之前比過我嘅美好嘅回憶，同埋將來一啲能夠憧憬嘅片段，諗到我以後唔會再有呢一樣野，個心好似冇咗一忽咁

散咗3日

可以好快放低一個人真係好勁
不過自己本身都係啲鐘意鑽牛角尖嘅人
唉希望時間真係幫到我

我ig 都無用
分開左試下add 返佢

絲打我同你一樣
玩下交友app啦
雖然match親個個都會拎佢黎比

有決心既就del n block

暫時未有住

發覺無論飛人嗰方定俾人飛嘅一方，無論男定女嘅反應都差唔多

btw 同你掉返轉，佢提出分手但係我block 佢 ig 因為會忍唔住stalk 佢，不過冇block 其他所有嘢

唔喇
感覺唔太啱自己
搵唔到嘅話個人會更空虛更冇自信

Del左先啦
又會見到佢動態
又會諗佢見到你啲嘢

唔使煩最好

好心就堂堂正正咁講
「我（你ex）既時間好寶貴」啦
係要扮撚晒野咁 都幾funny

我仲F F緊可能我哋仲有下文呢

係正常既諗法
亦延長左你好返既時間

不過人唔死心係唔知衰既

同你一樣 分手一個半月

上年發現原來分手好閒

加油呀

又或者佢skip左你唔睇
又或者你係佢ig 個priority 後左好多

其實ig個priority係點定架
Interaction 多啲就會排前啲？

又發夢見到佢之後喊醒了 本身分左手之後都日日訓得3，4個鐘

卑微死硬

報告下進度
我無以前咁想睇佢ig d followers or following有無多到
而家已經唔再想Po story
唔想俾佢知我做緊啲咩

但係政府公布咗wfh之後
我仍然係會諗到佢會唔會都係wfh
如果wfh佢又會做緊啲咩
唉

Hide 左佢story 同埋post la

佢唔po story or post ga 所以應該唔擔心

時間長短同深淺無關囉

岩呀 唔放低 放係心入面

我調返轉。佢po 咩都禁通知

我set佢做密友 po story特登比佢睇
但佢睇完冇反應...不過都預左
佢見我入院都唔會關心我

如果咁樣都唔關心 你不如都係放手啦